越驚先越要克服

612幾千人一齊未驚過狗推，照大步大步行出黎嘅決心去左邊？

推

尻拉預左
尻拉根本告唔入
勇武手足比狗拉
要坐十碌同被失蹤
和理非坐剩係坐48
如果咁都驚，點對得住班手足？